侵侵餐餐食垃圾食物都咁健康 係咪證明左鬼佬基因真係屈機d？

侵侵成74歲 中左武肺幾日就出到院 個樣同人講60都信

新書描述特朗普對於快餐的無限渴求，他典型的一餐大概會有：兩個巨無霸、兩個魚柳包和一杯朱古力奶昔。屈指一算，這堆食物約有2430卡路里，以一名成年男子每天約需2000卡路里計算，他的一餐已經「打爆」了全日的卡路里上限。正餐吃快餐之餘，他在飛機上的櫥櫃上亦放滿Vienna Fingers餅乾、薯片、椒鹽脆餅及Oreo餅乾等高糖或鹽的零食，務求隨時隨地滿足他的口慾。

我2x開始已經係到戒呢樣戒果樣食多少少油炸野已經爆哂瘡同起濕疹
其實係咪鬼佬天生真係屈機d 亞洲人天生垃圾d

每日仲食幾十粒藥

其實專登介呢樣介嗰樣反而仲易死

有錢人先岩咁玩
你係公屋廢老 日日晨運食清淡都死

巨無霸有菜有肉有澱粉質唔錯丫

近年食多咗油炸嘢反而無咁易生粒粒咁

完全戒，低成本，身體接觸得少，唔需要克服該成分，將來該成分再出現，敏感一樣出現，完全唔治本

都唔明漢堡有咩問題用真嘅瘦牛肉打出黎計，一定完勝香港叉燒包，山竹牛肉球

香港啲豬牛同美國個啲質素差咁遠點同
山竹牛肉啲牛肉都係啲下欄部位
仲要溝勁重粉

基因問題，鬼佬啤酒當涼茶，飲完又可以繼續食炸野，相反亞洲人就又痛風又熱氣呢樣果樣

飲食均衡=/=健康

佢唔煙唔酒
幾十年佢呀哥前酗酒死左，佢自此無飲酒

因為亞洲人日日食白飯仲痴線

不過最邪惡都係炸薯轉焗薯就jeng

睇下美國有幾多人痴肥點講嘢啦

*先

你有佢咁有錢你都得

問題係漢堡肉就唔係用瘦肉打丫麻
仲有高鹽呢

中菜仲高鹽

中菜高鹽唔代表漢堡包唔高
仲係度死頂

有時覺得呢啲野靠彩數，有人唔煙唔酒早睡早起都可以後生有cancer，有人可以又煙又酒但長命百歲

最撚垃圾就係 中國人基因

佢唔算健康啦點都

食漢堡包唔係問題 前題係trump有私人廚師煮 包保用靚肉 同m記既漢堡冇得比